Na heel veel complimenten aan Jane voor haar jurk en uiterlijk, complimenten heel rustig en goed opgevat, mevrouw Elton was duidelijk zelf gecomplementeerd willen worden - en het was: "Hoe vind je het leuk?
